+x哥退休，力牆還會啟動嗎？

開始擔心天災降臨

叫得李氏力場，有李家後人係香港一定繼續開

小小超：返工啦 柒頭